[鬥老尷」阿輝定係駁嘴巴打尷尬啲？

大家好我係！阿！輝！呀
即刻駁嘴！

阿輝
有聲有畫好難輸

100 嘅話，佢就10到啦下

大家點睇

我覺得阿輝雖然柒 但係勇氣可嘉 為左自己既夢想而努力

反而駁嘴巴打係完全衝出黎柒 以為自己d圖好撚好笑好撚幽默 好多人會陪佢柒 加埋句 唔講咁多 即刻搏嘴 真係打冷震

但阿輝話用頭踢波已經好撚尷尬

我要駁咀，

呀輝同搏咀吧都係為自己鐘意既野企出黎

有咩理由打和架

微男!博女

係呀！鐵頭功呀嘛！哈哈哈

請出招！

仲打和